\newpage
\begin{center}
  \textbf{
    КАЛЕНДАРНЫЙ ПЛАН ВЫПОЛНЕНИЯ\\
    ВЫПУСКНОЙ КВАЛИФИКАЦИОННОЙ РАБОТЫ
  }
\end{center}

\begin{flushright}
  Утверждаю\\
  Зав. кафедрой ВТ\\
  д. т. н., профессор\\
  \rule{3cm}{0.4pt} М.~С. Куприянов\\
  \dataplaceholder
\end{flushright}

\vfill

Студент \student \hfill Группа 5305

Тема работы: Система сбора статистики дорожного движения

\begin{tabular}{|c|l|c|}
  \hline
  \textnumero & Наименование работ & Срок выполнения\\
  п/п & & \\
  \hline
  1 & Обзор литературы по теме работы & 05.04.2019 -- 12.04.2019 \\
  \hline
  2 & Апробация алгоритмов &  12.04.2019 -- 19.04.2019 \\
  \hline
  3 & Проектирование архитектуры & 19.04.2019 -- 24.04.2019 \\
  \hline
  4 & Конструирование библиотеки & 24.04.2019 -- 08.05.2019\\
  \hline
  5 & Разработка программного интерфейса & 08.05.2019 -- 10.05.2019 \\
  \hline
  6 & Системное тестирование & 10.05.2019 -- 15.05.2019 \\
  \hline
  7 & Оформление пояснительной записки & 15.05.2019 -- 31.05.2019 \\
  \hline
  8 & Предварительная защита работы & 04.06.2019 \\
  \hline
  9 & Представление работы к защите & 11.06.2019 \\
  \hline
\end{tabular}

\vfill

\begin{tabularx}{\textwidth}{l X X}
    Cтудент & \rule{4cm}{0.4pt} & \student\\
    Руководитель & \rule{4cm}{0.4pt} & \advisor\\
    Консультант к.~т.~н. & \rule{4cm}{0.4pt} & \consultant\\
\end{tabularx}
